政見是黃藍 黑白是良知 唔通你班黃衛兵咁樣好有良知？

日日係到掛良知係口邊 點知一個政見唔同就咒人死 咒人落地獄 咒人永不超生 唔通你咁罵同咒一個已經死咗既人就好有良知？

係連登唔理個人對香港有咩貢獻 對世界有咩貢獻 只要係藍就咩都可以屌 咩都唔洗底線 好心你班黃衛兵就番去收收皮先 講良知未撚到你地啦 積下口德先

原來你所指嘅「黃衛兵」係主張「政見是黃藍 黑白是良知」? ?
你咁樣打稻草人

即係你係講班黃衛兵唔係理緊良知 係主張緊黃就惡撚哂？好 多謝解釋

笑撚死 閣下嘅邏輯同理解能力令我大開眼界
我邊度有表達「黃衛兵唔係理緊良知 係主張緊黃就惡撚哂」? ?
我成個留言係話緊你打稻草人
咁簡單都唔明 ?

你就真係笑死人啦 你自己理解下黃藍係政見 黑白是良知點解先啦 D人就係講緊黃代表緊良知呀 你話班黃衛兵唔係主張緊呢樣野咪即係唔係重視緊良知呢個aspect囉 明唔明呀傻仔 死番去讀小學啦

良知係黑白啊弱智

D人根本就用緊黑白去prove自己黃既stance 係講緊黃=白 藍=黑

就算唔講成句野點解 你班黃衛兵通街咒人死好有良知 憑咩話藍絲冇良知？

樓主不如組織下先開po

講緊721白衫打人啊

一開頭就係

是但啦 樓主就算老母比人老強都唔會還拖